(推) 一定要走 唔洗放ts都捉到你

首先 到依家仲講緊啲咩你淨係坐無犯法唔會拉呢啲etc...都係天撚真/無智慧/鬼

因為既然你地都知有鬼扮示威者，啲鬼一衝就搞撚掂哂你地啦，講緊直接出師有名

係就係要逼佢回覆五大訴求，但淨坐會比起影響航空起到更大作用? 呢度point我諗你地有啲失焦，又或者係鬼啦，記住，我地係用一啲有實際目的嘅行動去逼政府正視五大訴求。
比如今日佔機場(行動)係為咗停機場本身operation(結果)去引起政府關注。 靜坐呢個
行動係唔會有實際效果。

依家無哂機會起飛喇，今日成功咗架喇，唔走等比啲鬼伏鳩你?

推

無航班, 無旅客, 無必要留
只會送頭

走走走走

走走走

一定要走
咪撚信話人多就安全

今日機場留咩有咩用
你諗下你入機場的目的係咩
一 宣傳
二 不合作運動
而家冇遊客黎 一已經fail
二 成功左
唔退幾時退呀？

機場唔一定要放tg先拉倒你，只要你出示唔倒有效機票，可以逐個逐個抬你地走，你未聽日入唔返機場咯，be water宜家走聽日再戰吧

坐係到送頭 唔好啊

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉

pish

一齊走

T1 Arrival & Midfield 有商鋪已經落閘

走

推!!!!!!

酒

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

走走走，不受傷不被捕

日日都去，睇下封得幾耐